同老豆老母嘈得最癲試過點？

俾老母話要拎刀劈鳩我

俾老母真係拎刀想劈鳩我

屌咁最後點

差不多半年無見 無搵 無講野

俾老母拎刀劈鳩左落我到

同老豆嘈完 鎖自己係房喊
老豆拎刀劈爛左道房門

激到呀媽失左憶 入左院

渣ga

俾老母斬哂我架手腳

咁嚴重?
最後點?有冇記得返?

無講野無搵可能大家都下左氣呢

有無入廠

呢個真係慘，明明自己都收左皮自己喊下算都仲要咁

呢個真心慘 ，不過火遮眼果下真係會控制唔到自己做咩

其實因為我話要消失係呢個世界 要去死
跟住熄埋電話 老母以為我真係死左
之後有d輕微中風心臟病入左院
不孝子

最後呀媽過左半個月先記得我係佢個女

拎刀劈
不過用刀背

睇黎大家老母都好講得出做得到
我諗我今獲真係收皮了

同一間屋

同老豆二年講野唔過二十句